Mettendo il condensatore in parallelo ci si aspetta un valore atteso $A_{\text{v, att}} = \frac{\beta_{\text{f}}R_{\text{C}}}{R_{\text{B}}+r_{\text{B}}+\beta_{\text{f}}Z_{\text{E}}}$ dove si è posto $Z_{\text{E}} = \left(\left(\frac{1}{R_{\text{E}}}\right)^{2}+(\omega C)^{2}\right)^{-\frac{1}{2}}$. I valori misurati
\begin{align*}
    R_{\text{E}} &= \SI{74.8(8)}{\ohm} \\
    R_{\text{B}} &= \SI{557(6)}{\ohm} \\
    R_{\text{C}} &= \SI{983(7)}{\ohm} \\
    I_{\text{B}} &= \SI{16.34(8)}{\micro\A} \\
    I_{\text{C}} &= \SI{6.71(3)}{\m\A} \\
    C_{\text{E}} &= \SI{2.2}{\micro\F} \text{ toll.10\% }
\end{align*}

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ccccc}
        \toprule
        f & $v_{\text{in}}$& $v_{\text{out}}$ & $A_{\text{v}}$ &$A_{\text{v, att}}$\\ 
        \midrule
        $\SI{0.6}{\kilo\Hz}$   &$\SI{76(1)}{\m\V}$ & $\SI{1.0(1)}{\V}$  &$\SI{13(1)}{}$     &$\SI{27(2)}{}$\\ 
        $\SI{2.16}{\kilo\Hz}$  &$\SI{68(2)}{\m\V}$ & $\SI{1.6(1)}{\V}$  &$\SI{24(2)}{}$     &$\SI{40(2)}{}$\\
        $\SI{0.032}{\kilo\Hz}$ &$\SI{77(2)}{\m\V}$ & $\SI{0.83(2)}{\V}$ &$\SI{10.8(4)}{}$   &$\SI{13(2)}{}$\\
        \bottomrule
    \end{tabular}
\end{table} 
Notiamo quindi che aggiungendo il condensatore si osserva un comportamento da \textit{filtro passa-alto}. Ci aspettiamo che per frequenze dell'ordine dei  $\si{\mega\Hz}$  si ha che $Z_{\text{E}} \ll R_{\text{B}}$, quindi ci si riconduce a un quadagno atteso come quello del circuito del \textit{Punto 5}. A frequenza bassa invece si ha
che $Z_E\approx R_E$, cioè è come se non ci fosse il condensatore. Nel regime intermedio ci si aspetta che il guadagno sia inferiore a quello dei due casi precedenti e
che il segnale sia sfasato per via della componente immaginaria dell'impedenza $Z_E$.
